[認真] 其實洗唔洗幫狗戴口罩

如題
又唔可以唔日日放狗

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter要人撥火】英美議員出聲鬧英政府話用華為起5G！

同問 最近屋企隻狗成日咳 一咳 咳好幾個鐘
見到佢又好辛苦 又唔肯飲水

屌你, 唔怕入新屋嶺咪幫佢地戴咯

真。狗

唔好出去。病毒有機會人傳動物再動物傳人。

真狗定毅進狗

請幫手正評！請廣傳！

手足護目鏡抗沙士

最好啦

無知問 其實武漢肺炎會唔會傳染狗狗

咁。。。幫佢哋帶人個啲口罩？可以點戴

但狗一定要日日放。。。

好彩屋企後花園夠大 唔使出去放狗都ok

巴打仲養唔養狗 識得自己去廁所柯屎

我試過將一個口罩用個勾圍住我隻狗，但係未試過用嚟放佢出街

有朋友想養呀 巴打可tg？

下？ 唔要佢？

認真答
暫時未有貓狗傳染個案
推測源頭之一係野味, 但暫時未見過係動物有發病情況

你大膽就可以估啲動物可以carry病毒, 但未必會發病